下次文宣手足搵定保鑣之後先好貼文宣

呢度咁多後生仔 仲讀緊書

你推班後生上前就係你嘅問題

佢地唔同你 仲讀緊書

你呢 已經有份政府工 安安穩穩

萬一有人比人拉咗 你會點幫佢地？

係連登講句 唔好向班狗認低威

有機會就殺死佢地 好過比狗打？

你有政府工就唔好話我奶共 分化撚啦屌你老母

你自己就坐埋一邊 推學生去死

監就人地坐 你真係仆街仔

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

兩隻popo咁撚早

屌你同我講無人入軍火
講咁撚多嘢做咩
係懦夫就認撚咗佢啦
日日係度叫人殺狗打狗
推介咩槍咩槍
仲咩你係度一定搞掂班狗
屌你老母原來頭又話無資格帶
又唔係有路走私軍火
攞到槍都要縮係後面玩狙
等人代你衝
有事又唔使死
無事又有功領
叫人殺狗原來真係得個叫字
自己唔使郁

又鬥黃又分化又起底 偽黃奶共內鬼 做緊政府工當手足condom既老鳳

po你老母

有傳尋晚4個女仔仲係路人嚟
根本無整牆

所以其實人人都要強身健體同埋練眼界
練到自己有資格做保鑣

自己睇路

老鳳係唔會同你地衝

有事又唔使死

無事又有功領

叫人殺狗原來真係得個叫字

自己唔使郁

呢度咁多手足 仲R緊大茶飯

你推班手足上前就係你嘅問題

佢地唔同你 仲R緊大茶飯

你呢 已經做撚緊法官 安安穩穩

萬一有人比人私了咗 你會點幫佢地？

係法庭講句 斬人嘅有高尚情操

有機會就捉走黃屍 好過俾人鬧？

你做緊法官就唔好話我黃屍 分化撚啦屌你老母

你自己就坐埋一邊 推手足去死

監就人地坐 你真係陷家剷

郭偉賤一審案，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「郭偉賤，你今日又斬咗幾多隻黃屍？」他不回答，自言自語，「示威者作「文革式」的極端行為」，便在法庭胡言亂語當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」郭偉賤睜大眼睛說，「而被告主動自首，願承擔罪責是情操高尚……」「情操高尚？斬人犯法都算情操高尚？」郭偉賤便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「我說被告情操高尚，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面審案……黑社會的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻黃屍死硬」，甚麼「開山刀是很好用的刀」之類，引得眾人都哄笑起來，香港內外充滿了快活的空氣。

你最後個內字原來係殘體字
蚑那狗

自己睇路

郭健賤係唔會同你地衝

有事又唔使死

無事又有功領

高尚情操原來真係得個講字

自己唔使郁

屌你同我講無人有高尚情操
講咁撚多嘢做咩
係懦夫就認撚咗佢啦
日日係度叫人斬黃屍
推介咩刀咩刀
仲咩你係度一定搞掂班黃屍
屌你老母原來頭又話無資格帶
又唔係有咩高尚情操
攞到刀都要縮係法院審案
等人代你衝
有事又唔使死
無事又有功領
高尚情操原來真係得個講字
自己唔使郁

又鬥紅又分化又起底 偽藍黃屍內鬼 做緊法官當手足condom既郭偉賤

郭偉賤一審案，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「郭偉賤，你今日又斬咗幾多隻黃屍？」他不回答，自言自語，「示威者作「文革式」的極端行為」，便在法庭胡言亂語當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」郭偉賤睜大眼睛說，「而被告主動自首，願承擔罪責是情操高尚……」「情操高尚？斬人犯法都算情操高尚？」郭偉賤便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「我說被告情操高尚，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面審案……黑社會的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻黃屍死硬」，甚麼「開山刀是很好用的刀」之類，引得眾人都哄笑起來，香港內外充滿了快活的空氣。

我愛大波妹👅 (會員 #146642) NMSL

我愛大波妹👅 (會員#146642) NMSL

郭偉賤一審案，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「郭偉賤，你今日又斬咗幾多隻黃屍？」他不回答，自言自語，「示威者作「文革式」的極端行為」，便在法庭胡言亂語當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」郭偉賤睜大眼睛說，「而被告主動自首，願承擔罪責是情操高尚……」「情操高尚？斬人犯法都算情操高尚？」郭偉賤便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「我說被告情操高尚，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面審案……黑社會的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻黃屍死硬」，甚麼「開山刀是很好用的刀」之類，引得眾人都哄笑起來，香港內外充滿了快活的空氣。

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登內外充滿了快活的空氣。

用慣殘體字嘅蚑那狗 我愛大波妹👅 (會員#146642) NMSL

郭偉賤一審案，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「郭偉賤，你今日又斬咗幾多隻黃屍？」他不回答，自言自語，「示威者作「文革式」的極端行為」，便在法庭胡言亂語當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」郭偉賤睜大眼睛說，「而被告主動自首，願承擔罪責是情操高尚……」「情操高尚？斬人犯法都算情操高尚？」郭偉賤便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「我說被告情操高尚，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面審案……黑社會的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻黃屍死硬」，甚麼「開山刀是很好用的刀」之類，引得眾人都哄笑起來，香港內外充滿了快活的空氣。